[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（4）

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，本人就冇課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到嘅

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

隻game有冇6年

前排5 週年
應該都就

而家重玩既話 有排先追到

唔驚啦
我都係一出嗰時就玩
嗰時都冇乜野玩
一年前入返嚟，而家都去到最新咁濟
我入返嚟係新save 冇乜著數
係由零開始

不過我算重度咁玩
除左訓教基本上冇滿過統率

留個名先

地獄門唔夠做

咪嗰啲
雙魚雙腳雙龍巴哈

唔夠應該係等級或出兵問題

等級

Youtube 有個人好勁叫Evan.c 咁上下名
佢出好多低等級門檻嘅片
你可以搵下
佢好似用大狂島20 去打

冇蘋果

冇呢隻忟水啦
抽吧少年

古代種打左3 鋪
2 鋪外星1 鋪浮
以為呢2 關最易，其實都唔易
碰塔前要儲幾超激

屌5p 巴打畀左條隊我
我根據已有嘅貓做左調整
大狂島轉左拉麵王
因為怕天使坦唔到線
六道聖有就真係要落

坦線有多少壓力因為主要3 盾
以前浮關易少少，不過都被推線

用呢隊
其實好唔穩下

有諗過除左六道聖佢
因為成隊最唔泛用
但佢打喪屍真係好勁
應該得佢同水泡八戒可以同喪屍駱駝隻揪而又殺得死佢

痴線巴哈有條片
無抗波動打30 樓
打到個塔得返1600 血

留名

100k係中間個實力啊可？100k之後點拎罐？之前玩完個咩coin village都冇俾罐我仲close咗我個野

冇玩過呢隻
但之前玩消滅都市
得左之後喺入面撳唔知乜野應該拎到
「合作」定「設定」嗰啲

好難打
打左6 次

最後打完升左皇獸上50

六道聖我50咗，打喪屍單出佢加坦夠屌，狂島用黎打紅我原本，天使關靠坦同桃太郎，外星一開始疊滿錢出一堆超激炸

您有模組開緊？您呢條隊啲超激我一隻都無

六道聖真係好勁
我之前30 咋，都同到喪屍駱駝隻揪
而家40，如果佢倍率都係2 百幾即係30 萬血都一定夠做
不過佢最唔泛用

係有，我桃太郎但都係得30 所以冇用
冰雪女王同炸彈開到聯組（暫停小）
所以揀左冰雪

我冇黑獸所以都係用皇獸
美女神範圍轟基本上必落

我想踢六道聖換大狂島因為我都有海皇殺喪屍，爆擊嘅超激得皇獸、甩手同長頸白骨貓

呢3 隻都唔夠輸出打鋼鐵，所以唔考慮

打呢個皇獸有用過黑獸
如果您有超激對屍就唔洗六道，屍關係全部入面最易
如果鋼鐵想加機率寧願用颱風貓

但颱風殺海豹好慢

用黎擊退下坦住條線, 之後用女僕真。輸出

新手入坑

而家龜速打緊世界篇, 想問關於打寶,有時打好多場都無, 有無必要用罐頭買寶物雷達?

定留返啲罐抽寵?

留返寶up 先打
平時衝多幾關
寶箱建議留返，後面有用

唯一可以換就係美女神
我諗住可以用海皇頂線
海皇控場攻頻220F
控場加埋聯組共暫停110F
唔知殺唔殺得切

果啲新手包買唔買好?

仲有平時係咪打主線先,啲活動關卡唔洗理住

新手包唔係一定要買，我冇課過都到

活動關就要睇你實力
不過都應該要打晒日本篇（台版叫世界篇）先，即係主線

新手 卡關卡左係 迦納點過
同埋有無方法回快d 統率力

慢慢試多幾次唔同隊就做到一條完美隊

我都新手，初期一般都係刷下xp昇級就過到，初期普通貓，牆貓，腿貓 實用啲

龍貓都用得著

曬到黑晒

公平咩

冇石冇得升

齊雙獸，爆機了

8 張抽到第3 張就中左

冇對黑...24f止步今次

有冇炸彈
同埋發條貓擊退個女人

facebook/淘寶果d代儲平咁多，其實是咪有伏

宇宙篇勁易就打到尾關 不過未刷尾關寶

新手問一問EX角色入面有邊隻值得買?

15抽中信長同龍宮獸

好想抽佢老母

原來我之前未發動神秘面具

琴晚打晒
應該大霹靂易打好多？

殭屍同Mr.
開研究力聯組

我估有神秘面具應該好易打 一直坦傷就得 聽日宇宙嘉年華刷埋

新手想問就夠750石
新果個特級貓咪祭抵唔抵抽?

未必中超激
建議抽其他系列

你台版？

yes

宇宙擺係度翹慶
有寶物嘉年華先打

巴打你10k咋

所以咪問

無留意上個post爆左 心諗又冇人講野
btw 29樓我5灰都頂唔到線
唔知點打

100k之後我一開貓戰就收到罐
但咁諗仲未100k既
升到9lv城即整滿ice barriers 升28000戰

邊5 灰？
灰唔夠擋架
要落盾
擋到1 下唔死叫盾
1 下即死就叫灰

同埋29 樓要夠輸出
有美女神建議落埋
可以打後場隻教授

2小貓2牆僵屍
我用神龍因爲高dps過2階巴哈 再30無人機狂龍狼女駭客

新手有咩系列建議抽？

超古代勇者

狂龍轉遠程超激啦
對面出咁多重係波狀攻擊應該用範圍攻擊貓

好！ 咁我再等下

我抄evan.c 不過佢係20大狂 我30小狂

台版半個月都唔洗再開風雲塔

就係唔知升咩

整滿ice barriers 就整攻城車一直咁就升完

係咪打緊日本篇（台版叫世界篇）？

如果係唔洗急，日本篇唔洗超激都贏到

各有各好
不過用超激如果存活到清得快啲啫

啱啱打完世界編
而家開緊未來篇打
但有d都會卡卡地 係咁啱首抽抽到一隻打異星怪既稀有貓先過到某d關
因為我睇28/7有天神必中 如果抽呢個化唔化算
但前一兩日 又有超古代 但唔係必中
留黎抽邊個好d?

咩係ice barriers?

天神係咪好金嗰啲（日版叫究極降臨）？

呢個系列好勁，中美女神你就發達
中其他都唔錯嘅

係呀！如果我留黎抽呢個會唔會好D?

留啦，呢個真係唔錯
超古代你可以再等下次必中就抽

收到 隻game 玩左兩日 就已經上隱 但最衰就係個體力系統 成日都好快用完d統戰力

唔咁樣吊唔到癮

寒冷屏障 係大學到學完 9lv城牆就可以整

7/16~7/23 排行賽 紅天使大會

7/17(19:00)~7/19(19:00) 狂亂萌貓降臨

7/21~8/4 小籠包★Q彈來襲(掉落小籠包貓咪)

7/21~8/4 加碼多多限時區域全部開放

7/21~8/4 城堡素材嘉年華
14:00~16:00 18:00~20:00

7/21~7/23 7/27~7/30 EX貓咪特價出售

7/21~8/4 世界篇、未來篇、傳說關卡所需統帥力減半
每日18:00~22:00

世界篇 21日 24日 27日 30日 2日

未來篇 22日 25日 28日 31日 3日

傳說關卡 23日 26日 29日 1日

7/21~8/4 寶物嘉年華
每日12:00~24:00

世界篇 22日 24日 26日 28日 30日 2日

未來篇 21日 23日 25日 27日 29日 31日 1日 3日

7/21~7/22 貓薄荷嘉年華

7/21~7/30 續.禁斷的花嫁(G卷關卡)
有3個特殊任務

7/23~7/25 經驗值嘉年華
游擊經驗
9:00~11:00 16:00~18:00

超經驗
14:00~16:00 21:00~23:00

極經驗
19:00~20:00

超極經驗(每日只能通關一次)
18:00~19:00

7/27~8/10 合作關卡(詳細資訊待確認)
有1個特殊任務

7/28~7/29 貓薄荷挑戰
8:00~10:00 12:00~14:00 19:00~21:00

7/29~7/31 狂亂祭+大狂亂祭

7/30~8/13 風雲貓咪塔

登入獎勵

7/19~7/25 7.2更新，登入贈送金卷*1(限一次)

7/21~7/28 中文版3周年紀念，每日登入贈送罐頭*20

7/21~8/5 中文版3周年紀念，登入贈送限定角色「狂亂小籠包貓咪」

7/29~8/5 中文版3週年紀念，每日登入簽章

課金部分

7/21~7/26 出售白金卷

7/28~7/29 便宜出售貓薄荷

台板巴打記得留小小罐買半價EX貓

古代種終於出左死海
暫時打左7 次
外星
浮
外星
紅
外星
紅
不死

係咁出外星

輕鬆過宇宙篇第一章

貓薄荷 要大概咩陣先夠打
岩岩過完世三，三關全金寶 正式開始遊戲

睇咩屬性
五種屬性就係浮（綠色種）、黑、紅、外星（藍色）、天使（黃色）

打贏左會有機會入奇蹟之虹關卡，呢關對新手嚟講算難打

唔該哂!

幾年前玩過 今年六月尾個時重玩 完全唔同世界 好正

btw ex貓睇巴哈好似話冇一隻有用？

sorry岩岩冇爬文 自膠當推post

想問ex貓半價
有邊幾隻係必買？

自膠 冇爬文 推

全買啦，開聯組，升等級，半價加埋開新貓回返五罐唔會用好多

唉又冇

40抽5超激3重覆

卡喺貓塔22樓

冇消波超激有冇辦法打30

雙牆雙貓咪跳跳記者
剩返擺遠距離超激，最好聖龍皇

抗波動超激
大狂貓咪坦線

得隻未升既阿基拉

手痕21抽6超激，2重覆

想問搖滾貓 (有4隻)，重覆果D換哂XP定係升+1好
同埋巨劍騎士貓 (有2隻)，升加1作用大唔大

過倒了

用抗波動超激係常見打法
得一隻都抆水
傳說打到第幾關？

全部+
金銀小貓嗰啲另計

第一次打太古採掘所輸左
未碰塔掛住升錢

想抽白無既特祭

冇宮本
傳說唔係做任就少打

應該好快有

一係衝上去
當拎罐啦

得返10幾粒鐘不了
我連小紅帽都未有
反正好快又開返

十幾個鐘要衝都衝唔到
我想講下次啫

32/48
到底我係打緊機定比機打緊

有冇寶箱
我第一章都未打晒
諗緊用唔用寶箱

刷得麻煩既用
刷得易既就無用到

我等寶up 算
你地想打得快就辛苦啲

我之前都係直頭等有寶up先衝關，全部打晒之後等寶up再打返未金果啲

直接等有寶up先打
好似3x now
到有關全ex就停左
冇乜ex好用

一隻三階巴哈夠啦

絕望新次元唔記得拎寶箱好彩都中

原來連登有人玩

有得抽姐，冇得中嘅

天神系列宙斯 / 波塞冬 / 美女神 甚至太陽神都幾好用

不過如果唔好彩抽中阿努就

我舊年肝到仆街先刷到咁多

阿努都勁啊
緩速無效唔錯

肝銀票？？即係點

而家好似改左冇得再玩
大概好似條片咁

正常30秒一場 認真刷一粒鐘既話120銀票唔難
如果識改時區既話一日可以刷過千以上都冇問題

想知台版仲改唔改到時區架？

咁你得到好多超激?

打左9 鋪定10 鋪古代種
鋼鐵打左2 次
剩黑同天使未出過

啱啱3頁

saber
公平咩

全買要成800幾900罐
貴過一次特價11抽

新手報到
爆左台版世界篇第一章
然後慢慢打緊未來篇第一章
想問佢個積分係點計？
想拎8500攞罐罐

唔打晒世界篇三章金寶先 ？

玩到而家買左殭屍、Mr.、忍者、Amigo 貓
逐啲買咪唔覺

10000 分開始計
每1 F = 扣1 分
1F = 1/30 秒
係呢隻GAME 運行嘅時間單位

乜都玩下做下任務先

新手想問 雷神同西園寺好唔好用
另外打到世界篇3章中段 重有D咩要升

西園寺稱霸未來篇 三階完都屌打宇宙
雷神都係炮台 不過唔係控場泛用性低啲

升咩就砌定世界第三章尾關用嘅嘢
大部分金寶 女神 龍 腳 巴哈 三灰盾 有對浮就升埋

巴哈係邊隻 女神已經升到17
基本角就除左巨人已經升到20
1-2章寶物全金

巴哈係成條龍咁嘅姆特貓

要爆完第3章先拎到果隻
BTW打完第3章有冇得再上限解放

有無台版巴打做過FFXV個任
要幾耐先做到100K

ex半價 一次掃哂佢

係啵對唔住 咁求其升啲輪出任何一隻超激都得 但三灰加龍腳女神都夠
有埋對浮控場就好穩

唔洗升超激啦
我試過幫人打
求奇跟你上面講龍腳女神搞掂
半線都推唔到
我驚佢餵大隻超激升唔切其他重衰

我2日多d
你跟個台仔攻略應該4 5日
我做果陣唔知點解係送金比我買資源
同domain 既我送晒d資源比你都得

對浮控場 番長係咪升得過

係
有如來貓重好
3 階對浮超強勢

好啊 可以點樣接收你既資源?

好奇怪，我到差唔多四千級都冇番長如來美模
但係我用條女手機只係每日登入有金卷就抽，但就有晒三隻，仲多隻茶水博士

我都好遲先抽到番長
但我中好多對浮超激
不過而家隻番長+10定+11

搶到1001

咁你要開多個（5）

同switch連動 部機終於唔駛封塵

隻揪game？
點解好似見到養左啲唔同屬性狗仔

準備定3000罐抽飄浮破壞者好康同天神11抽必中

新手抽中卡莉法好唔好用？
而家仲打緊世界第二篇

今日打左三次EX都唔出彩虹貓薄荷
128/128賣左好多粒喇
成倉得一粒彩虹
黑到

仲有月尾ex貓半價

狂萌貓100%爆
今日打左10幾次有隻女僕貓先過到極難祭2第1關
打多隻100%爆

卡莉法你短期黎講冇咩用，新手大部份用ex貓+希有貓夠，抽超古代比較合適新手

唔洗用大粒咩??

Check 下卡莉法
LV 40 嘅DPS 成萬
屈到顛

都要有彩虹先進得到

Check 下皇獸
LV 30 對有屬嘅DPS 成萬幾
屈到顛

其實得幾千

我經常用皇獸做對比
卡莉法好勁我先講
比對皇獸數值
LV 40 有八萬幾血
卡莉法得一半，但一分鐘出到一隻
當然射程短好多
但未見過3 百幾射程嘅角可以有成萬DPS
我見過八戒係有，但八戒175 射程喎，坦嚟DPS 1萬5 千
卡莉法算好勁

不過皇獸係真係屈嘅
主要射程好遠

時空機地對有屬敵30lv真係有10000dps仲有450距離

爆塔小丑3 階有2 萬
其實可以當超傷
不過佢只打外星
時空基地呢啲限屬同冇限差唔多

上網睇左人打狂鳥，但我無狂魚，依隊各位覺得贏唔贏到？

3砲灰，牆20+3，貞子19，二階魚20+5，二階龍貓20+4，浴缸貓20，瓦爾基麗20，巴哈20

開頭剩係用貞子同魚打狂鳥同鹿（打輸出好似唔夠）
出紅山豬型時就龍貓+浴缸（對紅）+巴哈+ 瓦爾基麗爆死佢。有無機會

畀條link 你先，關卡資訊嚟

冇狂魚冇話唔得
但人地出豬你用咩坦線?
比較有效嘅就係鬥士
即係呢隻

隻豬攻擊力同攻速都好高，齊用牆頂唔住可能要出雙牆雙小貓有埋跳跳可能好啲
都係睇等級

但你貼呢條片
個人認為狂魚佔嘅角色好重
我睇左頭段
狂魚應該升到20 嘅
你睇唔睇到人地隻狂魚咬一下隻鹿就KB 左
因為隻鹿硬度低
咁個戰法先成事
又可以對豬同狂鳥輸出

你冇狂魚基本上跟唔到佢呢個戰法
可能要好似上面咁講落5 盾灰

用左我講個組合打左次，貞子都係得開頭無其他怪打狂鳥有用
鹿KB數太高，清鹿清得太慢，令到紅豬王黎到既時候條線已經去到差唔多塔底
雖然依隊輸出夠打爆左隻紅豬，但錢開始唔夠，再出下一輪紅豬就輸了

睇黎都係要等打左狂魚先贏到狂鳥

有3 階巴哈易啲

有排 岩岩先開始打未來2

可以打埋先啦，唔洗急啦
快嘅話下個月出返狂鳥都打晒未來

有電腦貓就屌打

都要隻豬衝唔到入嚟
你咁計甩手3 階都打晒
可以快殺添

有甩手或小宇宙都得，我是用小宇宙加擊退聯組打到隻狂鳥返佢塔果度 加多隻電腦宅男

隻豬一出我就放三階巴哈去打

突發
台板可更新7.2了
今日係宇宙嘉年華，快打

乜都無
宅男美模都無
課金既大控場我得消防車

我諗住全部抽天神 飄浮破壞者好咩？

我諗住睇埋夏日節日抽咩先，會重置750十一抽可以抽兩野

過唔到狂亂萌貓ex關 章魚都頂唔住波動

用狂魚最好架啦
等下個月啦
除非你打得贏3 日後嘅狂魚

呢個用雙牆狂小貓好過啦
佢攻發超慢
隻豬推左入去佢打唔中就冇波動

大狂ufo靠3階駭客磨過

冇屈皇獸黑獸啊

打左半個幾鐘終於過大狂鳥

飄浮有飛雷同八戒好似好值得抽，不過好康要成2100罐

抽2次天神會唔會over左？抽中重覆就喊出黎

邊度有得睇下個活動出咩稀有抽??

稀有卷中雙掌星，可以拎嚟打乜話？

外星同黑
呢隻速攻好勁

之前中左隻卡莉法都未升

連續抽咗十幾張銀卷都係藍色泡泡 點解會咁 藍色泡泡全部都+10 基本貓仲未爆lv

不過諗諗下好康好似唔係太抵，2100罐夠抽2次11抽

用喵力達c黎入既鐵頭關抵唔抵玩？
d喵力達都好似冇乜用

有時係咁
唔畀就唔畀

之前抽到信長 岩岩試一試終於過到無上好味經驗

重覆咪扮土壕 係驚中兩隻狗頭就真係

全部藍泡先好

唔夠二千罐照8抽 中小宇宙同美模

萌貓第3關連第一個都打唔贏

新仔係咪留返月尾超古代勇者先好抽

冇必中，等過多兩日抽天神好過，除非你750首抽未用。
如果未用就抽超古代，因為天神會重置750

係呀未用750首抽,咁我抽超古代先

中左悟淨 好似無乜用

傳說41 大關

升咒術師定貓咪babies好 無乜對飄浮敵人既超激稀有

鑽地真係...

兩隻都有用 升晒兩隻
但如果要我選會升baby先掛

想問隻GAME係咪無得正常退出

建議所有喵力達關都打一次先，可以回體同埋有30罐

嗰個時間回滿打種有用
打土日經驗都打一鋪蝕一鋪

點退出？
就咁熄app 咪算

有一日朝早7:00有超經

超經加兩次貓薄何

入手啦

係喎
不過都肝

有冇人真係會刷材料升貓塔

有剩先刷
平時都係打經驗

用好多齒輪

打傳說打到好多
不過之後升野用晒
永遠差幾舊

我打完小帝王再打多左小小見關關都要睇定有咩怪組好隊先打得，覺得煩冇打止去

咁就煩你之後唔洗打了

所以冇打住

其實咪又係用嗰堆
而家開始一係砌靚條隊
難少少就考出兵準確

Ff玩咗兩星期都得60000

傳說仲要卡關

第幾關？

30-3 其實捉到路知點打 但實在太難控兵
升隻雷神上三階應該易打啲

呢關真係睇自己有咩貓
超傷得
有人用象神打，遠方範圍打3 隻
殺晒用貓俠（天使超傷）殺魚

全日衝左廿關宇宙篇
為左第二章統率寶

我依家先打左30個金寶返來

有冇第二章攻略 聽日打晒佢

好似得9 個
打統率先

超絕有晒

原來巴哈都有了

請問有冇人可以解釋巴哈講既
貓薄荷轉蛋唔值得

抽普通個款+80左冇得再上要變xp
當然可以換金卷

但薄荷就算有挑戰
都差唔多100體/粒
又永遠都唔夠用黎進化

單係金劵已經無得比

貓薄荷打塔又跌一堆
user rank又跌一堆
自己打果陣好彩入到彩虹關又跌多粒
實無金劵咁重要

其實我都係主要用小精靈硬爆過去

打到中間無得用超激 1200元下果啲你就知

都係用小精靈爆過去

咁當然如果無得用超激就砌返隊相應級別打過去

我都有用小精靈轉返一階 但冇左爆盾同減傷同普通貓冇咩分別

剩係金券係無課金玩家嘅稀有物資已經冇得比

當然客觀咁講，你覺得冇超激甚至唔轉蛋係冇所謂嘅話，咁可以去轉貓薄荷嘅，不過我覺得轉貓眼石都好過轉到薄荷

另外嘅原因就係如果有超激，打下薄荷又有咩所謂
你寧願一堆超激進化唔到擺倉定成堆薄荷喺倉冇得用
呢個因果關係嚟

1200 以下擺明係叫你出一階喎

同埋島同狂島
個套路完全唔難
另外300 以上一定係拉麵王鬥士偵察機坦攻

狂亂小籠包係咪好過小籠包做炮灰

g卷轉蛋抵唔抵屌

六百萬經掟曬落啱啱買齊嘅半價EX 唔知升幾多Rank呢

白金卷係咪即係係特定貓祭一定抽到某幾隻？

如果係要爆盾既情況下咪落返隻劍擊貓同短裙貓

貓夠多總會有辦法既

立即買隻短裙貓升爆，宇宙二章EX限定關得佢爆到啲羊仔盾

仲有隻紅色有角三倍速喵亞少慰

白金卷係自己一個池，所有超激都有機會中

美女神lv 47再加攻擊聯組小都得

隻羊我用三階小丑都打唔爆喎 美女神居然得

Ex貓有森巴，除左相撲貓，仲有咩抵買

小丑夠高應該都得
其實小丑咪等於超傷
留意等級

半價全買啦梗係

等唔到戰國諗緊抽唔抽骨頭族
7 隻之中有3 隻

第二章冇破盾真係唔掂 隻有星綿羊俾巴哈打咗十幾野都唔死

屌白金卷抽到隻已經有

266,000 護盾值
唔用爆盾基本上爆唔到
攻擊力要高過護盾值先爆到

26萬邊有普通攻扣到傷 ？

堅持唔課
有十幾張金卷 等台版小美女神出就all in

而家0罐 唔知28號天神必中夠750未呢

美女神就得
攻頻低儲一下大嘅
其實有機會行得通

咩嚟？

成個禮拜打25 關傳說
睇你平時功德啦

唔係斷隻計的？

eg. 1000盾
每次打1001扣1血

好多傳說留左last等出激xp打黎回體
但佢開得1個鐘1日

超經都照回體打

台版fb做問卷有50罐

依家白金抽唔抽到皇獸呢d

隻羊好似5000 血
護盾值266,000
用劍士打必破盾
Lv 30 攻擊力15,300

結果係一擊一破盾就死埋
攻擊就唔清楚
但爆左就係爆左
之後就會冇左，咩都打得入

如果普通攻擊破盾唔知可唔可以直接殺埋佢，可能要上巴哈睇

有啲護盾值低，例如猩猩嗰啲
掃貓砲都爆左，但梗係唔死
不過都唔理佢啦，理論上你坦到線有輸出洗咩驚佢死唔死
好多呢啲關冇去到咁緊迫
猩猩都算推得好勁

我好似望過巴哈
傷害= 攻-盾
如果盾低最多打耐d

有d貓識爆爛個盾
爆爛左個盾就=冇盾

好似係

爆g卷儲下d喵力達打關先

原來仲有宇宙篇嘉年華
睇下可唔可以一日爆咗第二章先

有冇link

好似有巴打講過但我唔記得左..麻煩再答一次可以嗎?

新仔開始打緊世界第三章

1,見今日有EX半價,有邊隻必買?

2.送果隻狂亂小籠貓好用嗎?

唔會攻得入
盾點都會抵消第一下

起碼我用覺醒巴哈打猩猩真係唔覺有傷到

冇擊劍要點打羊 冇得用超激

冇得用激*

啱啱自己爬左下文買左彊屍貓同MR. 開左研究力UP

仲有無啲實用既EX 係可以開?

ネコななふん
或者食罐吹飛

我見隻擊劍一下打死綿羊喎

定係話普通攻擊

露體狂同少佐

打贏送左隻貓神EX貓

EX開眼短裙貓

攻擊力中up聯組

仲有短裙貓打宇宙爆盾

我都有諗過但係我無果隻壽司貓
不過如果遲啲有又驚後悔無半價果陣買

半價真係好耐先一次⋯所以我今日全買，買盡無悔

森巴貓都會經常用，75金慢盾

買左忍者,相撲,武士,彊屍,狂歡,短裙,MR.

仲諗緊入邊隻,女王貓好唔好用?

我都係用依幾隻多
仲有隻箱貓成日睇youtube 攻略經常見人用 但我冇用過

我覺得佢配MR. 幾好用,不過我新手,好用都只係係我呢個層次黎講

如果我今日課左張白金券,留返係超古代用會唔會好啲?

唔會，一樣係大包圍

填一填問卷送50罐

台板將會出限定

重複左，又中風隼櫻

我覺得係破盾功能還破盾功能，攻擊還攻擊，兩回事黎

有破盾技能發動就會爆盾，攻擊打落隻敵人身上
如果破盾技能沒發動，攻擊就會打落盾，夠攻就爆盾抵消一下
利申：斷估

我都中咗風隼櫻，好唔好用？

幾好用

終於衝到33卡咗

次次宇宙篇都卡一卡係紅色長方形星雲

啱啱好打到48金寶

33求教

我上面都講左可能係

雙牆偵察機做坦
剩2 個位落精靈又得
我就一火精靈一皇獸
皇獸主要打外星食蟻獸，所以有460 射程就得
主要睇坦線要求，當然最好抗波動，唔夠食蟻獸達女都得，因為佢地前排係海豚〈豬〈食蟻獸
落火精靈純粹係高攻得快
就算冇其他超激都得嘅，因為火精靈都坦

唔夠食蟻獸遠都得

最大問題係第一波冇野坦得住 火精靈一下KB完啲牆都頂唔住 Level問題

唯有下次嘉年華打齊寶 同埋就快到3650升狂牆上30啦

新手留名

所以其實金寶都係呢隻game一個幾大既門檻

我都知
硬件野硬件解決啦

利申基本牆+80、狂牆50、偵察機58

基本牆+20 狂牆20 偵察機18

應該要打足寶

成村黑袋鼠好那乞人憎

唔係基本腿仲坦仲大力咩

有地藏既表示冇呢個煩惱

6-7 秒一隻做唔到坦啦

3-4 盾灰入隻炸彈
後場放記者或美模

我睇有片係三隻腳狂出直頭冇落墻

3 隻就唔同啦下話
小小腳擊退啊
外星腳主要輸出
出得快對面殺唔切就推架啦

唔知佢有冇用研究力聯組

未有炸陣喵既小朋友請注意
2:22分準備打炸彈貓

傳奇9大關贏唔到
隻駱駝打得太遠，小怪出得太快清唔切，最後拖到出黑熊收皮

有冇電腦貓
冇就巨人試下

狂腿 狙擊手貓

狂腳唔知佢有冇
同埋掃1-2 下都死左
不過駱駝好似得10 萬血可以試下嘅

無電腦貓，狂得小貓同魚

魚可以
幾多lv

將戰線拉近自己塔度
然後出一堆厚血硬打
亦都可以用貓炮清卒仔 然後個一𣊬間出跑得快既貓爆過去

18

唔掛得 我係佢座搭前打

11 抽骨頭族保底中甩手
第二抽中長頸

2 隻都+

屌又卡32 3 燈籠魚 冇特急

用有限貓玩速攻次次打剩三十萬 就俾隻狗咬死巴哈

90 萬真係幾緊迫
有冇半魚人嗰啲
有冇喪出牆坦線？
不過多錢到咁用狂牛坦線順便輸出啦
呢啲關都係睇你幾大力

有半魚人啊 呢關有冇所正攻？
發現玩咗三個月真係可以齊稀有同激稀咁濟
一陣衝上3650升一升狂亂先

要有唔會被暫停嘅超激
例如悟淨
因為條魚一出左塔照住就停晒，基本上都會被定住
之後出雙牆坦線

有黑無但頂唔住啲狗 試多幾次先

隻狗8 萬硬度算係咁
用雙牆坦線都應該會推
但悟淨出得快一分鐘一隻可以搏輸出
隻狗40 萬血5kb，頂頂下又有巴哈
經濟應該唔會塌嘅

開個聯組緩耐少少可能定啲
坦線都冇乜邊隻靠得住，除非你有小小牆啦
最好多隻輸出啦
落埋掃除機貓可以定少少嘅

冇悟淨啊 小小牆未開眼應該冇用
黑無俾黑海馬噴死

頭先用巴哈搶線 推到塔前用黑無偷塔就過咗了 黑無mvp

同樣11抽中甩手
其實最想中刺骨 不過甩手都唔錯

用左幾個未打既深夜關拎罐先夠抽
又要慢慢儲罐

狂衝傳說 34了

傳說22-2 鴕鳥勁乞人憎

我想話要減速嗰隻幾好玩
同埋高海寧囉

長腿怪貓入左常規隊，搭埋筋肉美腿貓開中緩速聯組超好用

有冇畫面睇下

白金卷課唔課好 之前未課過

想睇戰鬥畫面

係youtube搵到段片

減速嗰隻都幾廢

利申三階咗

頭先用白金卷抽到隻古龍剛格利昂,係咪好野黎?

勁到唔識講
對特定屬勁過皇獸

點解要show 呢關

我都係響youtube度是但搵段片

我而家啱啱過左第三章月球拎左隻巴哈

而家係繼續打世界篇寶物 + 傳說關卡 先?

仲有有時睇攻略話唔好昇塔攻擊力係點解?

其實都幾過癮
不過佢最後都冇打晒
應該輸，打得太慢

打返世界篇啲寶先
打晒喪屍未?
傳說輕鬆啦慢慢打

升炮攻擊力 = 冷卻會慢左
升左先會後悔，因為有啲關都多黑熊
雖然有其他方法解決
但最好唔好住啦

世界篇都係爭啲有關塔既寶物未打 (之前見到懶得打住)

咁我唔搞炮攻擊力先,謝巴打

新果隻好似好微妙
我都未有長頸
長頸可以玩推去塔後面直接爆塔戰術

以前玩line 玩過下
宜家已經進化到咁 down落黎抽左隻今川2元 值唔值得開局

可以唔升但其實寶物拎得
寶物升唔影響
只係科技升級介面嗰度影響

應該玩控場
1 KB 遠方範圍，除左電腦好似冇第二隻???

值啦呢隻
我而家都未有

暫時玩到馬達加斯加 距離用佢條路好似仲好遠

世界篇升下腳魚龍巨人呢啲主要輸出就得

好

7/23~7/25 經驗值嘉年華
游擊經驗
9:00~11:00 16:00~18:00

超經驗
14:00~16:00 21:00~23:00

極經驗
19:00~20:00

超極經驗(每日只能通關一次)
18:00~19:00

台版提示

有冇人會刷g卷
抽左次100萬經

我咁啱卡緊呢關前一關

出晒啲中距離貓搞掂
可開研究力聯組X2

我打嗰時應該係咁
雙牆跳跳，可加多隻狂小貓
剩返記者幼獸猴蟹報恩鶴
六道聖都得，平但CD 長
撐唔起大局但幫到手

激經又磨左成個鐘
磨那到燥

有織田信長幾分鐘搞掂

agger

呢啲關真係好爽，砌幾隻就得

反而呢啲唔知講咩好，明係迫你砌呢幾隻入去

新手刷哂世界三章金寶+喪屍
未來一全金
未來二卡深淵
傳說又卡
天神又未抽得

未來二外星寶咩狀況

台版？原本想抽天神，但台限果堆都正喎，一樣有美女神，仲有地藏等等每個系列勁果隻都放出黎

打到第二章大霹靂之前
其實送激神即係代表第日打4 星關會有好似骨頭族咁嘅存在係咪

一個唔覺意抽中6倍機會up既瓦爾基麗妹妹就屈機

狂牆升做25加控好兵就過到 但馬上又卡鋼鐵關

深淵之前都全金 所以外星寶第一個100%

巴打知唔知大狂龍可唔可以咁做

係咪投票揀最高人氣嗰堆

呢關真係唔係咁易
有咩鋼鐵控場貓?

係

打得返嚟嘅都齊

開減速聯組 長腿加電腦同人偶都控唔住

上次風雲塔又係卡鋼鐵

有冇入過去睇

睇個款被犀牛推得好勁?
要用坦攻貓先得
即係兼具血量同輸出嘅貓
呢關嘅例子有肌肉腳，即係基本貓第四隻
有冇島貓同巨人?
如果有漂流貓可以落埋
之後落返牆貓同貓咪頂下就應該得

死梗

日版之前都好似有
明星陣容

All in 罐頭金卷

首先電腦唔控鋼鐵
減速聯組開到幾多?
係咪中嗰個
如果咁都頂唔住好大機會係坦線同輸出問題

呢關係幾難打嘅
如果冇超激爆擊貓（要高輸出嗰種）
就應該要出侏儸
如果我砌

減速中聯組（3 隻貓）長腿 人偶
牆 狂牆 狂小貓

剩2 個位，侏儸 / 狂亂萌貓 / 女僕/ 颱風
侏儸基本上首選，因為量產同血多，輸出亦唔低
同埋要上超絕望下關卡資訊
最基本要睇該關卡主要敵人攻擊力同血量（更重要係硬度）
出侏儸就係要睇血量承唔承受到一下
呢關主攻手你知唔知係邊隻?
如果侏儸頂唔住佢一下就係時候要升
冇貓眼石就幫唔到你了

其實有人玩擊退嘅
如果你齋落侏儸
剩一個位
其實可以出埋雕像
因為減速中聯組嘅雙腳有埋擊退聯組
分分鐘推返佢入門口

但最後就要睇你貓咪嘅等級了
砌實咁執行所有戰術嘅前提係牆貓嘅等級

嗰時我打1 星未有海皇
用過骨頭族嚟打衰左
我落人偶控場
不過控得一隻推推下就死晒
都係係用擊退嚟打
但擊退唔會退得晒
緩速都始終會推線
同埋後面有紫電呢
所以輸出都好重要

全部基本貓未升到三階 因為等級得個600

有冇10 隻先?
RANK 好似冇限你唔畀+10

冇 係咁抽藍波波 btw島貓值得升（？）
成日見人用狂亂 所以普通唔敢亂升 淨係升左小貓 牆貓 腿貓 龍貓

通常大boss推唔過塔
但大狂龍出果陣好似連波動都無
所以唔肯定推唔推得過
另外我都唔記得大狂龍有咩敵人
其他細怪唔夾既話呢個戰術都唔易用

wiki suggest咁用果陣夾埋兩隻基本貓開吹飛小同工作貓上升中combo
而且仲夠位落多個吹飛combo
你有長頸既話可以試下

大狂龍係可以推後過塔
岩岩用快攻-6 1take過左
之前磨10幾次都唔得 反而快攻仲可行

跟咗你咁砌
侏羅已經28+6
都係唔夠做 睇怕要等28號抽天神先過到了

或者呢兩日我爆拎埋3650rank獎勵升狂牆上30再試下 話說+20牆定30跳跳好用啲？ 其實呢關都幾多錢 應唔應該唔用聯組 空兩個位放牆同灰？

都值嘅

睇你邊關啫
牆一般都好少少嘅
除非牆都頂唔到一下

琴日統率減半終於衝咗隻狼女返嚟

隻game洗唔洗首抽

唔使

升升隻長腳貓三階結果同隻電腦宅男貓差唔多⋯仲要成三百幾秒先一隻
十九超激黎

請問隻稀有貓，貓咪陰陽師好無用？我見佢技能都好全面

幾好用 三階100%減攻

咁諗你第日唔好用

Check 左lv42 過25000 血
咁已經一定好有用

升左局住用啦，但如果再比我黎一次我唔升佢喇
升其他超激好過

全角色入面攻距最遠
攻擊頻率都應該高過三階電腦
你應該諗成係有齊兩隻既話可以夠錢就出晒
唔洗等第二隻電腦等到天光

得1kb喎⋯⋯比人打到等於死

電腦高啲呀十秒射一次，仲要dps大勝⋯

睇返攻擊頻率係低過電腦
但停多一秒

其實真係好好用
前提條線控得穩

呢類妨礙系就唔點理DPS啦
其實只係電腦太勁
唔係佢廢

啱啱check 左電腦240 F 攻頻緩速60-72F
長腳就370F 緩90 - 108F
計比例就接近一樣
不過電腦點睇都冇得比
因為入左就冇

況且佢條血

宇宙篇出左之後有個新特性，就係跳躍
若果發動而對方硬度比攻擊力為高，就會被跳躍

風雲塔40 樓烏拉拉攻擊力為25000
而長腳過左25000 血之後亦間接多左個退後機會
1 KB 就係用嚟咁用

重有2 樣
電腦貓控唔到鋼鐵屬性

同埋最重要嗰樣
長腳貓只要入多隻基本腳就可以開緩速中聯組
經計算後
電腦攻同控場時間比例只係25%
而長腳係35%

我覺得P 社咁出係早有預謀
因為某個時期之後長距離超激貓多左好多
導致有時被KB 後根本回唔到去應有嘅射程
美女神算係受害於呢少少缺陷，不過都怪佢本身太遠
其實有時皇獸都有咁嘅情況
被KB 嘅距離有人計過應該係大約330
其實過左450 之後都幾明顯

貓眼石同經驗有限 更多值得升既超激

呢隻後期先用得著
不過你都步入啦
咪升啲泛用啲先

屌我都係 浪費幾百萬經加一堆貓薄

狂牆上到37都係過唔到鋼鐵關

台版番長有得升3階
但冇古代種

我都試過
以為異能白骨貓好勁
一出就死左

傳說嗰關??

我都未升
有排都未到佢

可能要4 隻坦線
但輸出要計到好穩
用咩隊打?

咩都試過啦 冇超激根本過唔到

試下

我睇到佢隻犀牛撞左5 下隻大狂牆先死，計埋聯組隻狂牆升到38 就可以擋到5 下

新手見到殭屍關係咪唔洗打住 完全唔夠打

藍鯨巴屋企有barbell

頭10 關試下手都得，太後嗰啲真係唔好

喺屋企舉
都好多年

好羨慕home gym

開始嗰時落去做引體上升，之後買左啞鈴就愈買愈多

我而家有1 粒古代大種同11 粒細種
係咪升左隻狼女先
其他色嘅種唔夠

係度問你覺得有人答到你咩

已經玩到就嚟冇野玩了
遠古種得黑未打贏

試極都試唔到地獄門速攻
巴哈kb佢果下icat次次都追唔上去暫停

未來篇後半部分突然難打左咁多

我會揀狼女同小紅帽先，btw其他色種對你來講好易打je

要計到好準
第一下隻大佬800射程
蘋果速度12 射程180即係104 F 先衝到入去未計攻發
隻大佬攻頻好似大約5 秒即係150 F
而且暫停有空白期
好似要出到2 隻重要出到啱啱好先可以完全暫停晒

最難係隻豬
同埋初期對住波動敵係有少少難度

我都想升下隻狼女玩下
啲種好煩成日唔出

跑速聯組又試過 暫停都試過 都係衰1kb之後果下

呢隻係咪垃圾黎？

試下正攻啦

好勁
擺明用嚟打噗噗

依家進度未來篇第三章 應該升左先？定遲下再升？

升啦
打傳說好用

ok已升

狼女進左先實無壞
之後ミーニャ同宮木
之後先到ブンブンライダー
ニャンダム可以擺最後

呢3 隻都幾勁
小紅帽直頭做左EX 版美女神
攻頻快一倍嗰隻
射程都好

係打唔到黑王同海蝶嗰啲

果啲黑猩猩好癲

第二章大霹靂唔識點打

快攻輕鬆

2018-07-26 19:43:52
7/28(14:50)~7/31(11:00) 特選貓咪轉蛋 5%必中
加入台版限定超激小小瓦爾基麗貓

7/28（11:00）仲有天神必中

跟依個方法打輕鬆
佢聯組都唔駛用

睇過，唔知係咪未打齊外星寶
出埋其他都輸

我打幾次刷埋金寶都成功喎

打左100%減貓神金寶就得
個重點係打到中間會有怪走左上前頂住，依個時候用貓炮斷貓神三連擊第三下跟住就夠時間打死啲怪繼續KB貓神

我都試過，但可能一直打唔齊寶
全部都唔齊

唔關事，最多用埋攻擊中聯組，一定得

岩岩過左未來一，想問係咪要等1400rank先開等級上限到30?
lv 30之後先可以進化??

點會唔關
個倍率會影響個血量
佢用嗰幾隻我出埋其他都唔夠清
最主要青蛙65000 盾一定係巴哈爆盾
可能時機都有影響
但一拖長過左呢一round 就一定玩完
而且巴哈攻擊打中第一下唔扣血剩係破盾

不過都廢事試多幾次，我相信啲貓係夠嘅，不過無課金打要照足一齊出都幾煩

有啲貓20 都可以進，不過要打開眼關卡

大部份都係30，你啱

屈黑獸過左

原來曲線晒藍眼

心急想過
第一次出場
隻隻有紀念價值貓都cap 過

玩左一個月左右
- Rank 1000
- 未來第二章
- 傳說第八關

未來二開始打到想嘔 又慢又勉強
我打法: 3,4隻肉盾 出巴黎貓 黑獸 小宇宙同母特屈
想大家幫幫手排個陣打之後d關可以順d

狂亂貓: 除左對腳其他都有
渦貓: 宇宙, 跳繩, 機關人偶, 呼拉圈
Ex貓: 半價已全買
稀有: 美容, 跳跳, 車輪, 侏羅, 鬥士, 僧侶, 占卜, 魔女, 神槍手, 高蹺, 搖滾, 人魚, 陰陽, 樹剪, 探測器, 女王假期, 來盤蛋黃
激稀有: 鋼鐵, 萌萌, 洞悉先機, 御宅, 快泳, 浴缸, 菩薩, 舉重
超激: 黑獸. 小宇宙, 桃太郎, 輝夜, 蒲島太郎, 阿激拉, 神龍卡姆xx

想請教各位
- 邊d貓係值得升？xp極缺乏
- 我擺滿曬貓冇位擺聯組 點取捨？
- 來緊28號天神必中我儲左3000罐, 有冇話抽到邊隻就可以收手？

巴打點樣一個月1000rank
我個半月得750rank
仲要依家狂亂得貓咪同鯨, 今日煩腦緊狂亂巨神貓

又黑獸

All in 特選點睇

仲有二千罐老閪都要抽隻對鋼鐵天神

當然All in 特選，唔抽中台妹唔收手

中晒左邊+中間就夠

我去youtube睇下d關係點
通常佢平民組合我都冇
然後自己諗計睇下有冇得堆肉盾屈黑獸
Rank我係狗屎垃圾貓 平嘅就升
之前ex貓半價好彩有聽巴打教路買曬
升左2,3百

買左mr同骷貓開2個研究力小

黑獸有距離又夠力，超激睇缺咩屬性揀隻嚟升，神龍都幾好，想升小型單位就超古代嗰幾隻都唔錯，而且雙屬性控場

屈黑獸

狂亂每月都有固定日子，但我印象中有日係有好多個狂亂關可以打，係我記錯定有bug?

間唔中有狂亂祭

係咪應該all in呢個
唔抽天神？

緊係啦 天神之後都仲有機會抽到

玩咗一個月多啲 rank666
啱啱打完未來一篇
卡關卡到好辛苦 卡緊火山口守門人
其實係咪等基本貓三階先唔會卡關

而家啲貓貓都係+5左右
銀卷儲好慢好痛苦

Thx 巴打

唔會，依家抽返黎既貓種類咁多，唔似早期咁依賴基本貓，我都冇用咩點過基本貓已經玩到算幾後

特選係5%必中 用唔用埋啲金券好呢

好古或 天神必中11:00開，引人用晒啲貓罐之後兩點幾再開特選

2點先起身表示

2:50分 有人話較時間偷睇有埋黑獸

750罐即中小女武神

痴線2次11抽

成個pool最正係咪呢隻? 定黑嚴

*定黑獸?

2次11抽中 雷神同小小瓦
想要美女神打未來

30抽已收皮

想拎隻小女武換你地藏

諗住課金，想問下上面d package抵唔抵課
定搵淘寶果d代儲，其實穩唔穩陣？平好多

兩次11抽 18張金券

4隻超激兩隻重覆
金券仲要一隻超激都唔中
好想喊 早知留一抽去抽天神搏隻海神打鋼鐵 40抽都冇隻對鋼鐵 係咪想我一直卡落去

22抽中呢四隻其實係咪賺左？
想要美女神

你地講既美女神係450-850個隻？
外星傷x3
好用在距離

11抽中刺骨貓

其實就咁貨貓罐頭抽貓就夠，道具同貓薄荷可以打返來

見就咁課3900罐都要差唔多價錢

Sor無睇到貓罐頭價錢，咁應該呢個同白金卷課得過

黐撚線今次勁歐洲
11抽 中四隻
今次係咪好高機率中

但其實好唔好用
比較想要宙斯同美女神

超貓中護士

11抽中兩隻小小瓦爾基

中左雷神珊迪亞同小小瓦爾基, 升邊隻先好?
新手, 暫時隊伍唔太全面, 打天使,黑色敵人較強

望住薄荷挑戰但打唔到

屌晒你地
全部都中台限

近今次邊隻係vio

Vip

我覺得台限好似好高機率中

算係弱化版皇獸
如果你係新手既話呢隻幾好用

真田同聖龍正呀

升升下稀有貓唔經唔覺已經過左9000

屌11抽+11金卷中兩隻一樣

6倍機會呀

岩先碌fb發現成堆台灣人投訴
1. 台版今次限定其實個pool無黑獸
2. 小女武神無暫停
台版玩家小心

攞左RANK 7777嘅7 張金券
點知中象神+1

今次超貓暫時收獲護士

想點
冇又點
有冇皇獸

問題係個pool既info寫住有
然後有堆台仔倒左唔少罐落去淨係想抽黑獸
有人開data睇先發覺無

未抽

雖然想抽隻小女黎破盾
1隻破盾都冇

平時貓祭冇必中 依家話特級祭有5%必中個pool有黑獸大把人倒罐落去
睇巴哈依家有人嘈要倒罐 倒錢

抽左2次
真田+轟炸隊
機器貓+小小女武神

又有埋博士可以開+10%xp
收工

激經d黑怪受死

想問狂亂貓/狂貓牆貓 同基本果兩隻有乜分別？
除左個個跑速
係咪應該用狂亂版好d?
我基本貓 20+5/20+8

狂亂會多血啲，好似20lv已經等於基本既20+30咁

咁仲會有人用基本？跑速快勁多

基本到後期+80又會多血過大狂亂40lv小小

岩岩過左狂亂小貓，下一次狂亂打邊隻易d?
岩岩開左土豪+狙擊入狂亂嘔心貓打，發現被sm
兩分鐘就收左我皮

狂牆la，呢兩隻都係死磨就會贏

Btw 我有電視貓三階，輕鬆過左大狂腿同大狂巨人
但大狂小貓同大狂魚都俾人sm

大狂小貓用二階巴哈同n隻盾過啦

二階巴哈節奏太慢唔好玩，我今晚試下駭客貓

咁就出事啦

而家重有人覺得啲貓係競爭關係而唔係合作關係？

大把關要出晒2 隻
盾都唔係下下快就最好

唔該哂巴打

垃圾合作關逼人淨係比用合作角色
又唔靚又廢

35關關都卡一陸咁濟 尾關點打隻駱駝啊

覺得幾靚

溶左條蟲之後用雙巨人同狂魚坦攻

唔夠level 龍官獸都頂唔到幾多下 升曬做40又唔知幾多經

用雙巨人最快

24大狂巨用埋體力中聯組打得一下 儲幾百萬泵上去唔知要幾耐

出糧買匯豐 有經就升狂巨

我隻黑獸係咪蕩失左路......

個pool冇黑獸呀
官方退課金罐

從來沒我份

做乜唔睇#547

升到30 先見得下人

我咁啱冇追po

真係想退既話send email去客服信箱啦
今次佢地好似肯幫手搞

send左了，有冇得退都算，反正次次我都抽唔中嘅

連接身心的東西第2關
用真田都輸
好那谷氣

4-5 盾
要落記者貓
美模都得
再加啲遠距離超激

5 盾開埋狙擊都唔夠頂

開埋狙擊反而會令到巴哈打空，所以唔好開

新手想問問, 狂亂蜥蝪貓有冇得接關? 輸果陣冇顯示幾多%血量
打左兩個幾字輸左, 用youtube 第一條片打法, 但狂亂ufo轉左小地藏

小小女武神有冇人知編號幾多？
睇日文個網搵唔到
想睇下能力

狂亂全部有得接關
大狂亂就全部冇

日版冇嘅超絕唔會有
同台版獨有嘅狂亂小籠包一樣

唔好意思, 新手比較煩
佢冇顯示剩低幾多血量..我驚接關既話佢由頭黎過
照YOUTUBE 片計我就扣左佢地3隻6~7成到應該

其實一關裡面嘅Boss 係冇規則
即係冇數量限制、同未必一定係主要角色，睇返呢關隻Boss 就係條蛇仔

輸左會有寫boss剩幾%
但如果幾隻個d唔算boss會冇寫

睇返你個case
你可能接左關都要滿血再打過
因為佢地係當卒仔般嘅存在

利申 冇接過關

唔清楚
剩係知Boss 出現會震爆，可能唔會同時出2 隻Boss 咁可能就冇衝突

唔該晒各位巴打
終於比我搵到巴哈既一篇文, 指呢關係可以接關而3隻王係唔會回血

到底ff幾時先玩到十萬power。。。屌您得八千

無課金但抽曬的話點算

有跟攻略應該好快呀

機械貓打唔打到30層

求攻略

大狂牛都真係幾難打 明明火力同牆都夠 但控兵真係曳

開電腦自動咋喎

嗰時用皇獸打
出錯左死左
用3 盾1 灰記者狂UFO鶴狼女巴哈打

我上網跟用依隊開電腦過
開土豪 電腦
一開始放一隻大狂ufo跟住狂出盾灰打到差唔多就停手等開頭隻牛死之後等剩返啲怪打塔由佢地死
等啲大狂牛衝過黎到一半就放上一行五隻放兩輪之後開電腦

狼女同女武神都得

狼女唔好，彈走隻牛搞到打空氣

想問d貓力達abc應該點用最好？
同埋我個進度係打到未來二中間
全部野廿幾lv咁
係咪冇可能過大狂任何關？

都fail

吓 我都係今日先打過，一次就贏左

好在補中

會食線
如果輸出唔夠都要加減推一推

大狂ufo用親都伏
永不錄用

自從中左地藏就無乜點用過佢

呢排太多人屈皇獸黑獸
所以要分享下standard team

大狂貓 大狂盾 大狂腿 地藏 三階巨人
炎獄鬼 前田 真田 覺醒巴哈 美女神

大狂貓 40 前田 45 三階巨人20+80
其他50

又好似幾得喎
好多中距離

終於過曬九關狂亂
多謝樓主同其他巴打
順手推下post

11點幾忍住冇打
唔會再中伏

差龍王戰鬥貓牛貓大狂未過
擺下先

有時其實想返去挑下大狂
唔用道具
唔用皇獸黑獸
不過應該唔難
風雲塔重難打

我要同長腳貓講聲對唔住，原來打到3x風雲塔開始覺得好有用，開減慢聯組再配埋電腦⋯
好在有升

超屈囉

前幾日40抽都冇小女神
然後巨頭先俾個friend幫我抽金券 一抽入魂中幼傑 同王獸有咩分別

唔記得上次點過啲風雲塔

有皇戰抽咩 ？

超級祭嘛

可以用消波打

隻隻貓都唔同
上去睇下數值

幾樓
打多幾次就識
來來去去都係咁

好難打

限住用堆廢合作貓

都唔知3 星點打
1 星都打到咁
已經開晒眼升到30

照打，我都係全部30開眼，無拎打game果隻都過得晒
keep住出兩盾，有錢就出跳下跳下既火龍同單眼大大隻，多敵人果陣就出一出範圍攻擊果隻，其實唔會輸
只係煩到

我都未拎
想拎埋佢
又好似上次消滅都市咁又要玩下
次次玩親呢啲要重新適應對面敵人個樣覺得好困難
平時嗰啲自己知道有個譜
而家一出新野對面啲射程又唔知
自己嗰啲又唔習慣
嗰隻貓好似冇咩用
不過有啲位又好似有用

自從無得就咁用google play down日本game我就放棄左打合作game拎貓

升到60試

其實都幾冇癮

最多40 定50

原來過左小小女神都唔知
13抽睇下有咩先...想要白無
希望下一個留言唔駛炒

14抽...用左首抽30
天照
駛唔駛咁多章魚

人魚有用㗎

between幼傑感覺都唔算勁 同地藏好似都差不多 唔知應該用一定二階

我想要白無咋又唔係皇獸

勁嘅
啱啱睇左
一樣Lv 40
血量一樣，但幼傑4 KB 硬度低
攻擊力一樣
但攻頻就幼傑低啲，所以DPS 都低左
幼傑跑速16快少少，射程較近250
地藏就320

但幼傑除左白屬全部超傷
根本係全屬性對應嘅地藏，遠方範圍攻擊比範圍攻擊好
輸出面勁好多

應該用1定2階

睇射程
2 階穩定啲

用金卷抽中咒術師死亡小丑
睇片竟然可以無腦打狂亂牛貓
好開心

如果有啲關要入到內線嘅話就係1 階好
射程呢樣野其實好中性冇話愈遠愈好
特別係遠方範圍攻擊無風帶呢個特性
咁計幼傑1 階一定係易死啲
不過2 階91 秒一隻，1 階就11 秒1 隻
攻擊力睇左係差1 倍
如果照樣睇嘅話1 階攻擊力一定高啲
只係2 階就會強勢同穩定啲
其實都係要睇對面推進力同攻擊力去計
不過咁計就2 階一定泛用好多
用得著2 階未必用得著1 階
但用得著1 階就多數都用得到2 階
同皇獸幼獸個情況差唔多

最後睇埋血量LV 40
1 階就19,800
2 階59,400

之前個祭寫錯左有黑獸
見公告寫可以搵客服
會退錢？
咁我儲得好辛苦既罐點計

上次速攻明明過到27 今次又唔知點解卡
仲要同時卡緊36 6 真係打親殭屍關就係咁煩

3-4 盾，例牌雙牆、跳跳同大狂小貓可以揀入一隻
記者（跑速慢產量多可截停可輸出潛地殭屍）
雙腳
雙龍

剩2 個位有猴蟹就落
冇就撐杆跳嗰啲控場輸出喪屍殺手
最後巴哈終極救國

死喺花子手上?

今期隻小小女武神打依關輕鬆

腳龍嗰啲可唔可以用轉蛋貓入替？

用咩?
腳龍真係好好
短CD 容易截花子
排住隊咁輸出，同埋基本貓攻發速度好快唔會被佢走到
打多幾下就KB，花子冇咁容易埋塔

前期爭取輸出要喺花子之前盡量打太郎多啲
到最後腳同龍都被佢埋到塔就停晒所有野唔出用巴哈
因為巴哈必定擊退到佢，如果出牆令花子潛左地咁巴哈就會衝前
咁就冇野阻到花子
除非你用巴哈同佢鬥快拆塔啦
但通常以我打法，可能我屈皇獸
次次花子去左皇獸背後未埋塔就已經殺左太郎直接拆
有時連巴哈都唔洗用齋用雙龍雙腳擊退

佢呢關個佈局係用太郎做坦線唔畀你埋塔
花子出嚟就潛地攻你塔
你可以阻到花子幾耐同埋前期可以輸出到幾多落太郎身上就係重點
疊輸出用龍腳真係好掂
時間一耐連超激都比唔上
皇獸係穩定殺埋其他喪屍海豹嗰啲

你打打下就發現1000F 出太郎同3000 F出花子話快唔快話慢唔慢
你前期疊到輸出就好快殺死太郎

清緊舊傳說
挑緊啲3 星唔用皇獸黑獸打
頭先過左2 隻駝鳥同4 隻黑海馬嗰關
問題不大

頭先打碰塔會出30 隻喪屍袋鼠嗰隻
玩正攻殺左駱駝先碰塔
冇無敵艦隊學唔到條片咁殺埋30 隻袋鼠
清一聲好治癒

我呢排都係
4星已經清晒
但係2,3星只係去到荷里活

之前揀住嚟打
打到一舊舊

終於搞掂第30層
成程係咁1212數住貓仙人打2下就一隻新既大狂牛去頂
小女武神真係幾好用

一隻腳踩到底做一二一二
一二一二隻腳呀屌

想問有冇用？

小小瓦爾基麗30等
體力35,700(射程345)
kb2
跑速32
攻擊力49,300，
攻擊間格 4~5秒(大概)
金錢2800 4200 5600
生產51.53秒
30%破盾
免疫所有負面效果
終結不死

升下先

都幾遠

冇黑獸皇獸零號宮本 靠佢打贏30層

DPS 八千
2 KB 算係咁

少血

終結不死好屈
你地多隻靚貓用

到我想禁睇廣告
變左買體
我想訓呀

又要打古代
個古代關整到咁都唔知ponos係咪玩野
無皇獸白無幼傑好難組隊

又到2號了
沒有炸彈喵的人記得14:22分

其實真係好難打
現役最難打關卡
風雲塔已經唔覺得係咩事
碰塔前失手就好大機會輸

30有黑無 但得一隻鋼鐵貓坦唔到線

仲有咩貓用得著？

機械貓 刺骨 幼傑都消波/抗波 使唔使谷上去？

但最大問題始終係冇貓坦到線 唔係可以用電腦貓長腿貓控

我講緊古代薄荷

大狂小貓同大狂牛
可帶狂盾，擋到貓仙人1 下，貓仙人一次扑3 下
機械貓一陣就殺左，射程短過貓仙人，可以用掃除機貓總共擋到2 套CD 又好少少又平
抗波動超激有就帶唔嫌多
超特急一定要帶
大狂島可落可唔落殺紅蛇同擊退黑狗
小人就用大狂牛殺
電腦貓同鋼鐵冇乜用

係啊
我真心覺得呢關最難打
單純一關冇野
舊傳說好多都有方法打
佢最難係碰塔前
碰左塔順利嘅話冇乜野

我覺得最難反而係組隊對應晒唔同關
好視乎手頭上有咩超激

我對上打古代種浮嗰關
佢出白鴿我傻左乜都唔出
出左3-4 隻我就後悔
壞手勢成日諗住拉埋自己塔打
之後狂島都出左幾隻
之後好快碰左塔
被啲小噗打到個塔得返萬幾血
本來真係諗住輸梗
如果唔係隻皇獸LV 50

以前從來冇諗過10 隻貓可以打7 關
你用咩隊打

打紅嗰關因為輸出太高撲左上前
隻冰雪女王被水豚咬死左

呢啲關根本都唔洗諗

蛋黃哥活動未送左隻抗波灰囉

應該得
每次推少少
夠輸出ok

幾時先升炮塔攻擊力？
加碼多多右邊果堆升塔野無樣升得

當某關出嘅黑熊血量高於攻擊力嘅時候

利申炮攻擊力4 千5

marco polo之路
係咁比呢d賤關反cup真係燥

唉

刺骨baby 右上果隻
全部都好野黎喎
重覆就無辦法

全重覆，都係冇我想要嘅野

究極降臨新超激好似幾靚女
又有塔打

加埋隻冰雪貓，咁多超激仲想點

我玩左咁耐都無baby同刺骨，好想要

遲啲又出公主踢
部份野有3 階

好勁下
無垢嚟

貓俠3 階
對外星、古代種超傷
第一隻古代詛咒無效超激

啱啱睇圖鑑
Ver 6.1 出公主踢
而家7.3 再出公主踢
我上次梅露可6.2 復刻
今次可以抽暴暴龍
遲啲又應該有梅露可抽

問題係兩粒古代
要打十場

由佢啦慢慢打

我手上面果隊對應到5關
雙盾 拉麵 相機 地藏
炸彈 海王 零號機 美女神 パラディン

紅同不死會直接棄
其實疊美女神係過到紅
但用唔到speed up既狀態疊一場都好浪費時間同精力 索性棄左佢算

組隊打古代真係唔易諗

我覺得地藏同相機可以換
爆擊嗰隻超激可以換侏儸入一隻超激（我落冰雪女王，諗過落爆走兄弟但等級低，而且冰雪女王同炸彈開暫停小聯組，不過爆走兄弟都有佢嘅好）

而鋼鐵我用海皇算控到，侏儸夠輸出會夠做，所以侏儸替隻超激冇乜問題
相機主要跑速太慢，用侏儸貓跑步快少少，坦紅嗰關可以頂水豚穩定少少

地藏因爲打天使關打天使豬冇乜用（佢遠方範圍攻擊0～340 射程，推線地藏入左射程內就會變左低輸出，所以打呢關傾向用近貓坦線遠貓輸出，中距反而不利，我就主要屈皇獸同美女神）

落零號評論唔到，坦線穩天使豬未必掂到零號，而且用零號坦中線保到美女神，用遠距離貓冇咁易被天使豬干擾到，但零號攻頻低可能降攻影響有限，睇返天使豬降5 秒，但零號硬度高都，如果夠輸出冇乜野

咁計爆擊換第隻超激
記者換侏儸
地藏勉強得，因為量產擋水豚都得
而且打黑都幾有用
不過打紅換大狂島都好似得

不過記者打浮好穩定
論坦線論輸出都係好好
只好係出侏儸換左隻傳統射程超激
冰雪或爆走都好ok
其實海皇打呢關係好ok
大狂島都可以坦下線

走左零號機咁第一關隻紅樹熊點算
零號我係用黎穩定第一關，浮關同天使關

當然天使關我主要都係屈美女神
黑關主要都係屈炸彈
所以認同地藏係可以換走
黎緊試下換成冰雪/六道聖睇下可唔可以對應多一關先

反而走記者既話我驚浮關打唔過

我見巴哈有人整左古代種全適用組合，大家可以上去睇下參考下

唔換零號
爆擊換冰雪，咁樣開埋暫停小控得穩
咁樣如果黑控得穩嘅話用地藏換

紅關係問題，但換左冰雪
即係記者打浮同大狂島打紅

不過2 隻都可以打浮同紅
不過記者產速快，雖然冇島咁坦到同輸出水豚，但有復活都唔差，而且大狂島都唔係好坦到小噗
而且換左冰雪，紅關坦線應該冇乜問題，冰雪打浮都掂

其實我冰雪都屈，睇過紅海馬54000 攻，水豚52000 攻

本來冰雪每LV +1000 血，新開放去到Lv 50，但我冰雪有+，而家升到55000 血，捱到碰塔唔覺意中左紅海馬遠方一下，而且碰塔冇乜意外就可以擋水豚一啖

不死最難
六道聖都想落，但CD 真係太耐，唯有練熟啲，用海皇都贏到

其實我嗰隊實得
除左黑輸過，其他全部衰自己
夠膽講砌到好完備

屈皇獸

打黑用唔著
一定被海馬炸死
應該用海皇打
其實齊距離都幾重要
前排唔講，落左4 超激
海皇 350
冰雪 425
皇獸 470
美女神 600
但一去到黑嗰關冰雪都勉強
靠海皇

其實海皇等級重要
我已經冇用盡新封頂嘅50
海皇得30 尾

條血過6 萬，硬度又夠低KB 數多
打不死同鋼鐵神威唔講
又因為冰雪同炸彈暫停少去到50:50 控場（我都重未打宇宙喪屍同鋼鐵寶）
因為射程短輸出好高，打黑呢關應該變主力
前面坦線雙牆拉麵大狂島侏儸，炸彈控場，呢幾隻打咩關都得，因為主要好多血又量產
後排靠皇獸啦

介唔介意就咁打上黎或者貼條link

呢個有人問

其實飛隼好好，好過聖騎士

爆擊率太低，唔夠穩定
我無貓飯拳....

冇乜心機睇佢嗰個
睇回覆有人講佢換飛隼較好

飛隼好唔穩定架

有海皇嘛
齋飛隼點都打唔贏啦

白巫女......
另外都無夏日八戒
不過已經儲緊罐準備抽黎緊既summer girls
希望盡快夠罐

陣間又公主踢暴暴龍
不過八戒真係超坦

冇晒土豪貓諗住下星期一先打38層，頭先冇野做諗住打幾場睇吓唔用道具有冇機，點知手甩貓+長腳貓輕鬆贏左
再同長腳貓講多次對唔唔住

唔敢用手甩打
陣間爆唔到...

反正冇道具，怕咩
打粒土豪返黎都200體啦

而且開場出左長腳貓之後，有控場手甩打多幾吓機會好大

重點我狂亂盟貓得1lv,女僕廿幾

有辦法之中都算辦法
你都上得好快

冇曬道具

下次挑下唔用

40關唔用道具次次都差小小 都係等星期一打夠土豪先

派咗金券梗係即刻用啦

30有土豪應該已經過咗了

用咩陣打

呢隻睇定，遲啲一定好用

試下出大狂貓卡線
啲錢上得好快
出牛好貴

無美女神
用住先啦 象神又好易俾人打中

30 30 30 34 35
20 40 30 39 30
等級

有冇玻璃貓

冇

等星期一有土豪試用依隊

可以試下用遠距超激
不過腳都幾好
只係超激攻擊力高搏打走

易

用依隊輕取左

30 樓用皇獸打輸左次

記唔記得打左幾耐

應該幾分鐘，剛剛出第二隻桃太郎

你呢隊應該係砌得好靚
因為夠高輸出，經濟又好

個重點係出天使人用特急撞死佢，出第一隻天使狗就出桃太郎

30 樓頭先淨出皇獸打左好耐，愈出愈多小怪頂唔住死左

第二次出埋阿努同小山雅好快打完

第一劑用皇獸打左6-7 分鐘打到剩26%

證明冇黑獸唔可以用單超激咁濟
已經LV 50皇獸

後面出好多野
真係打得愈快愈好

單用小小瓦已贏

唔記得佢攻擊力
DPS 好似8000？
其實烏拉拉硬度低啲

真係要講嘅話
30 樓考操作
40 樓考砌隊

30lv已經一萬

高過皇獸Lv 50
屈啦
不過近

50秒出一隻

32 樓打2 隻狂牆又衰左
打多次先贏到

3 條龍嘅時間
都好快補到位

34樓打左幾次先過
八戒唔肯停佢就無辦法

我用腳腳棉花糖開暫停中聯組
悟淨+ 基本貓開暫停小聯組，呢5 隻就第一頁
雙牆狂小貓、美女神、異能白骨貓就第二頁

悟淨攻頻189 F，開晒聯組就停218 F
其實咁樣加都幾屈

屌記錯左 係悟淨

唔知你嘅打法
一開始係咁出貓卡線就預左
儲到有錢2 隻超激就出
入射程就出異能白骨貓
嗰個位重離塔幾遠
等佢慢慢推入去就出悟淨
如果時間啱悟淨第一下控唔到都應該到異能白骨發第二下
之後就穩控

之前試過用雷精靈
因為又係悟淨唔生性
但其實美女神打呢關相性幾好
可以打晒2 隻
頭先穩到狼女係咁退後，隻渦永遠喺前面
殺死渦嗰刻有2 隻悟淨喺場
以前可能個輸出問題
有時隻渦會去左狼女後面，悟淨推線必死

美女神同3階西園寺都幾好
三階西園寺可以停渦

月尾summer gals應該有必中
計埋(應該會黎既)公主踢合作
罐應該夠

留返抽公主踢隻暴暴龍
中左唔洗抽等到心灰嘅戰國必中

有新紅渦關

幾時?
點玩法?

而家玩到咁唔連出10 隻都好難被佢推到喎

我估係星期一同埋過左紅渦
絕擊既紅渦有生產限制1200以上
但有足夠妨礙類型超激同激稀有既話仍然都係無難度

另外落左lv50甩手之後，40層簡單到好似30層落左零號機咁

睇返原來新紅渦係得第一關先有出擊限制
但我拎住第一關既隊去打第二關仍然過到
過左第二關可以將少校升第三進化

咁快打完
我啱啱先打完38
諗住用黑獸打

第二關有咩難?

小帝王之前既傳說3星搞掂
4星懶搞
小帝王之後只打1星
暫時打到小紅帽個關
d體力除左打錢唔知做咩好

每日打一鋪錢好啦，真係好有剩先打多次錢
有銀券就去打滿打飽
得閒打下傳說，不過應該打活動先
傳說慢慢打都得啦

打超終極經會唔會開寶箱

超級游擊經驗 過唔到
出曬皇獸黑獸都係勉強kb到兩噴3,4次

冇炸彈貓咩
不過唔落炸彈有屈皇獸居然會輸

打到38樓好想放棄

曬皇獸黑獸

有無海王神，或者輝夜姬

有用輝夜姬。之前幾次兩隻渦疊𡊰一齊就俾佢地清場
控屍用緩速定暫停好

why not both
無海王神既話可能落埋吹飛先夠

八戒、水博士、美女神、皇獸、巴哈
牆、大狂牆、舉牌、大狂小貓、炸彈

一開始儲3 段錢
對面黑狗就嚟掂塔出炸彈舉牌殺晒
有錢就出美女神同皇獸
之後出野悉數坦線
最好條線埋自己塔多啲
啱啱過一半或最多差1/3 線
黑獸唔係好啱用
美女神炸晒3 隻堅好用
如果卡線卡得靚分分鐘炸埋後面黑王
真係頂唔順睇情況出大坦八戒轟死埋對面啲噗
冇坦都可以換其他超激
呢關推得快又死推唔到又被人推
遠方大炮台真係好用

用咩隊

異能白骨貓、電鋸、海皇、颱風、女僕
貓咪、森巴、撐杆跳、侏儸、雕像

輝夜姬唔係唔好，不過雕像係重點
因為推返轉頭先壓到返去畀空間輸出
同埋記住鋼鐵渦射程短過屍渦
所以點都係以殺死鋼鐵渦為主
不過我頭先嗰鋪係殺左屍渦先
可能因為出少左爆擊貓
但屍渦會復活，所以都係以殺鋼鐵渦先為主

如果冇暫停不死嘅貓
就一定要落拳擊手同電鋸

有咩用咩
如果你話用電鋸
停晒一定最好
緩速都一定推少少
不過呢關點都要雙控場
好多人用撐杆跳打
因為佢喺後面都減到速
跳跳下佢都輸出埋可以KB 到
落埋電鋸睇你造化

打到冇野打唔知打咩
得返啲傳說未打

就係傳說囉
2,3星都唔易打

好矛盾
打晒更加冇野打
唔打又唔知點
唔通真係有200 就去打種

儲罐準備抽夏日囡囡

睇過下原來好啱我抽
因為都有幾隻對黑
而且不嬲同八戒好有緣
電腦學園第一次中八戒，悟淨都係之後嘅事
聖誕又係淨中八戒
其他嗰啲都冇乜興趣
所以呢劑都應該會抽

頭先打埋隻渦關都幾冇癮
開左腳腳棉花聯組
再夾埋冰雪女王炸彈貓
一中就永控
又落埋蘋果
就算踢走左擊退左都冇事

其實有地藏咪得

好似睇錯
我以為極經驗嚟
超經驗出美模都得
我都係出晒皇獸地藏美模
美女神金閃閃聖龍王
乜超激最大力落晒去就得
2 牆加炸彈夠控

有冇台版巴打可以cap 小小女武神睇下
最好係戰鬥嗰時

巴哈有個post 講窗邊
其實係唔係真係冇用

上youtube 大把啦

出得快喎，但有桃太郎就真係唔會用

睇左好高攻
利申雪左
應該真係冇乜機會發揮
其實攻發慢都有少少用
但個感覺好微妙

LV 45
3 萬血3 Kb
DPS 6,139
射程250
再生產7.87 秒

除左跑速8 同發招慢都幾勁

如果有真田又夠力既話就打3隻噴個關啦
1分鐘就過到

33樓有冇唔用康康打法？

有黑無 試過打曬7隻腳但烏貓好快隊冧我隻黑無 斧又未死 大狂巨人29都唔夠坦 呢關又冇乜錢

有冇巴打教路

講下點打？

牆 狂牆 裸舞 章魚（消波）狂魚
皇獸 巴哈
琴日打用呢幾隻
重有3 個位唔記得係咪開左聯組
等級好大影響，如果照跟最好睇睇等級
巨人唔係唔好，但CD 太長，真係計瞬間輸出狂魚更強

你黑無個位頂到皇獸
建議開個血量聯組，或者攻擊聯組會更好（要睇有冇家姊貓）

補多少少
我應該係有落游水
有冇3 階會有少少影響
佢有擊退反擊特性，對腳呢啲低攻敵人有效輸出
夾埋少女貓開體力聯組
其實都係落呢啲
2 隻巨人其實都唔係咁好呢關

即係麻撚煩點都要用一堆經升隻裸舞上30

呢關MVP 嚟

唔係講笑
勁過皇獸啊呢關

呢隻貓勁到因為打咩屬性都可以
唯一缺點應該係單體攻擊
但可攻可守嘅體質就造就左佢嘅地位
攻發時間長嘅缺點都某程度上唔太明顯
喺十幾秒入面能夠做到最多動作同效果嘅貓
而家P 社要特登出啲死人宇宙敵嚟剋制佢
因為太惡啦喺射程內嘅野

有無會擊退果隻不明貓
7隻腳死晒之後出佢應該唔會輸

冇

其實冇腳卡位 黑無都好易死

是旦落條龍?

消防車好用?我見評價好差升都冇升

如果對外星同天使有重點推線嘅敵人
減一半攻好好多
打天使豬強烈建議用
我覺得佢係守前（前排坦）同守後排都得
因為降攻基本上係無縫，而射程又基本上喺大型超激前，起到好好坦線作用

不過攻擊力係幾低嘅

冇炸彈仔因為未過未來 2牆2灰美模地藏狼女聖龍夠唔夠做 我啲超激冇乜邊隻大力

如果是台板用小小瓦就夠打
升左隻康康原本打依關用，依家冇用過

升下先 本身已經少野打外星 三階腿都未有

夠啦，有冇無人機，無人機+地藏海
噴噴只會瘋狂kb

夠啦
掂塔之前儲定多啲錢同貓
有冇記者貓？

想問好耐咩叫康康
小小唔係射程短？
戰鬥貓好似360 射程

打豬有用

認真左
有地藏做咩唔夠
除非等級唔夠

用黎打腳，隻腳一超前就派佢出去插死隻腳，死晒7腳就輕鬆

康康係跳舞果隻激希有

即係咩叫康康

有記者貓但係冇exp 升 小狂亂食左我好多經

冇無人機 聽日試下先

原來裸舞叫康康
唔用康康
咁你可能要用拉麵王嗰啲坦攻
不過拉麵王都輸出唔到幾多
只佔一部分

好勁
打40 樓都有用

應該係因為牆未有三階 美模30其他全部都係25 唔知算唔算低

墻冇所謂，三階都係比噴噴一下打死

唔算好低，輸出嚟講夠
牆未有3 階應該係唯一需要升
呢關唔難打，升到隻牆3 階就夠打

查左+16 就可以頂到100% 黑噗3 拳

佢係200%仲要兩隻⋯三階都係即死

再加埋大像一下打萬六

條片五灰加地藏已經夠打

基本上頂到一拳重喺到就一定有佢嘅好處

如果唔夠血
第一隻噗打1 拳，之後死左，咁2 隻噗打完就會向前衝左16（跑速好似16？）
但如果夠血，第一隻打完，第二隻就會打多拳先會死
即係2 秒期間總共會推少左16

呢個打4 星見到某啲大象關就會明

不過用左土豪

唔夠血就會用灰嘅打法
盾、灰各有自己嘅好處
不過盾灰都係睇情況而變
其實灰戰法冇咩唔好
但缺點都好明顯

我都試過屈灰
但係比人迫到埋塔都未殺到
可能太低lv d超激 得25

灰代表必推
只係時間問題
剩低睇自己輸出同對面硬度

乖乖地打星期三關，跟住星期五六打周未經算啦
再唔係黎緊10號有一堆咩咩紀念關好似會出一百萬經，用返十個八個寶箱開一百萬經對新手黎講會推進個進度好多

真係覺得難打咪打游擊經驗

終於又有100體100萬啦

打之前贏過既風雲關都要打幾次

練熟啲就冇問題
同埋要摸下自己有嘅邊啲貓最適合放落去

終於過左 不過好刺激 好驚斷盾

星期三打游擊定係高級都照打

儲夠錢
出好多好多美模同輸出係應該夠

想打咩就打
不過推薦順序就銀券優先
因為可以升基本貓，又可以出藍珠抽野

都係嘅 不過四百體得個一張 好灰

照計就打星期三關著數過超經

點都要打

呢個點都要每個禮拜最少要有7 個
當星期六日打一次
每週任都5 次啦

每日2880 統率
打7 個要1050
不過保你成個禮拜收入
每個星期都500 萬
算係咁
計埋7 次超經驗3500 統率
4550 統率啫
7 日用你一日半多啲

垃圾到用黑獸打40 樓都輸

帶黑獸皇獸打
之前上網睇左條片
佢用2 個研究力小（最出名嗰3 隻）
再帶偵察機貓去打
因為佢應該係全game 唯二量產盾可以防「被跳躍」，並且硬度高於25000，而另一隻係大草原太太，不過大草原太太CD 太長，好似要7-8 秒，另我都見到有條片用大草原太太嚟坦線，不過我冇用暫時唔講了

關於血量方面偵察機貓都要去到Lv 59 先可以超過25000，而我有幸成日抽到再加埋近期過左傳說49 大關可以將基礎Lv 升到50，所以先可以實行呢個作戰大計嘅

不過其實並唔係太好用嘅
只係多左一隻貓卡線用
基於烏拉拉攻頻接近2 秒再加遠方範圍攻擊
所以用大狂小貓都可以有效阻擋
只係用多一隻硬度高少少嘅貓嚟減低烏拉拉推線，有時甚至係零效果
因為佢嘅跑速比大狂小貓慢

不過因為烏拉拉手最長係400，就算係黑獸只要推80
烏拉拉跑速30，其實輕推2 下就入到

所以睇嚟2 超激，就算係黑獸都係唔夠防推線被烏拉拉反打
其實可能放條大狂龍擋一下更好

不過上面講嘅都係講用左研究力聯組3 隻貓
皇獸黑獸
大狂小貓
偵察機

之後換左剩返嘅3 個位就過左
下次應該唔會用
因為上次用大狂小貓同大狂牆都得

我都試過大狂牆換其他，但因為跑得快先防到佢推線，所以大狂小貓+大狂牆係好用

計緊數
其實可能跑得愈慢愈好
因為成條數分3 part
大狂小貓跑速28
每60 F 可以生產下一隻
假設第1 隻大狂小貓進入烏拉拉射程，即係200
第2 隻大狂小貓喺60 F 之後生產
呢個時候第2 隻大狂小貓出現，距離烏拉拉1040（200 + 28 X 30）
烏拉拉攻發39 F
由於係單數就先計住大狂小貓38 F 後會喺邊先
大約係距離烏拉拉508（1040 - 28 X 19）

但問題就嚟啦，其實跑速愈快其實2 隻大狂小貓係每隻再生產之後相距嘅距離就會愈遠
但愈慢嘅貓就即係收得愈近
用返上圖假設大狂牆，跑速20
第一隻距離烏拉拉200，第二隻60 F 之後出現就距離800
烏拉拉攻發之後嘅距離就420，都係用上面攻發去到38 F距離烏拉拉幾遠嘅計法
但攻發完畢之後烏拉拉就會進行推線
大狂小貓跑速雖然比大狂牆快
但之後未必會比大狂牆更快進入烏拉拉射程

計咁多無用，實戰果時你人手唔係電腦，大狂小+大都狂牆出得快跑得快，唔駛埋狂出就係

計左2 隻一樣
其實計完覺得好戇鳩
因為點計都係一樣

一升咗隻裸舞上30即刻過到33

Ex果隻2000 exp神
有冇得起玩緊果陣唔show出來
成日禁到

好快就唔會搵到佢，普通關卡好快打晒

稀有黎講 升拉麵 攝影 鬥士 定係跳跳先

34點打

好似傳說唔會出現?

我玩呢個AC 之前有玩第二個AC
嗰時買左之後覺得阻住晒，而家呢個AC 冇買

真係呢4 隻都勁
好難答你
一般就跳跳
如果打紅色豬覺得好困難咪鬥士
新手應該大敵嚟呢隻

玩過幾次，有2 條隊
覺得第一隊最靚
腳 狂腳 棉花糖（呢3 隻開暫停中聯組）悟淨 基本貓咪（呢2 隻開暫停小聯組）
牆 狂牆 美女神 大狂小貓 異能白骨貓

有啲人就咁，大約係咁
薩滿 僧侶 漂浮 悟淨 狂腳
牆 狂牆 美女神 大狂小貓 腳

基本上都係先控定，後輸出

34我記得放左隻超能力貓就好易打，放啲有波動或遠距範圍攻擊既貓打埋狼女就得

咁上下
應該係超能力最好
好過僧侶

呢條友根本變態，佢條條片都超勁
風雲塔30 樓之後都有齊晒片
30 前都應該有
而且全部低門檻

好康紅破對新手（啱啱拎狼女 未來就黎過哂）

傷害已經有雷神 同鬥士 控場有康康同海盜

雷神係咩特性？

新手建議抽究極降臨（金白神）
超古代勇者（細細粒）
超破壞大帝（龍族）

都好唔錯

雷神係對紅超傷

超古代 已經有地藏 猴蟹同埋消防車
龍族得聖龍王
咁我留黎抽究極降臨啦 我超古代驚中重覆

隻雷神已經+1 想喊

驚咩
我第一次中超激11 連抽中2 隻八戒
0- - -〉+1

鬥士同魔劍係咪一定要進的
地獄門唔夠打

魔劍攻擊力高
鬥士坦線
呢關要打得快隻豬輸出都緊要
不過鬥士除左坦攻豬又可以坦埋駝鳥
都係各有各好處

跳跳貓勁係邊？ 係咪要三階先有用？

四星關卡嘅盾 三階100%復活 即係可以頂兩下

想問下巴打你地點備份？

未試過過data
唔知iOS 用itunes 得唔得

幾日就打完風雲塔
日日都係打種打種打種
同埋打經濟
十幾廿張金券
陣間又中超激又要打種

打顏色種都仲話好d,古代種真係打到喊出來

愈打愈熟
冇乜事
不死都贏左3 次

冇得打古代

慢慢爬
進左嗰啲都冇乜為
以前都冇番長同溜冰3 階咪又係咁打

講真而家有得打都冇乜用
古代種呢關少一樣都唔掂
真係儲到一定超激同對嗰啲野有一定認識先打到

古代種就唔係話好難打
個強度我睇就去到傳說30 - 40大關左右
嗰個時期開始會出好多以前冇見過嘅野
但又未去到屈機
但前廿幾關你可以屈強度
呢啲關就真係要配兵穩陣
好似對面出水豚你想穩陣起碼要配4 隻盾灰啦
唔係咬2 啖啲超激就死埋

但古代種入面水豚只係一隻比較普通嘅野
現在你地可能打表關隻紅無尾都要花少少力
更莫講話要砌隊打晒7 屬性嘅隊
而且要求嘅等級係一啲都唔低
講緊我有堆超激升到上左3階上埋30，都嫌佢未夠等級擺入去

新手得十五個寶箱 用十個刷特殊關會唔會太過份

特別紀念*

建議留返多少
其實極經驗用寶箱都必中123 萬
Bonus 嚟
不過極經驗都遠嘅條路
暫時用晒第日打福券都會有一堆寶箱（福券要狂刷）

係咪之前個啲褔券G 冇打過

2 樣野嚟
以前得福券
G 係新出，會難打少少

有750石應該抽特級貓咪定等必中？

請問將種子同成粒賣黎變xp
係咪都係5種=1粒的？

一定係必中，特級貓咪用金券抽

細粒5千
大粒5萬

彩虹50萬

咁合左做大粒先賣
就黎爆
有d大粒得幾粒
有d成2x

咁多 我完全唔夠

琴日先抽左20次銀
今日有道具抽

請問日本個網有冇睇得紀念關d怪
搵過搵唔到

銀好過道具

睇巴哈

都係得幾個
個日本網要搵返日本名

第二欄有個乜乜記念

18 張
輝夜姬+1 變+2

勁野 我金券係9%個時都冇中過超激

新手要打到幾時先可以科技換金卷

有無人打完個宅速配係咩都無ga

要用d科技珠升曬d科技+10之後先可以用d珠換金卷

14張 1隻激 13隻稀有

有排升
種都幾十粒

D紀念係咪會一個比一個難打？
打算用寶箱係咪應該而家用曬佢？

36冇貓車冇真田都真係唔使玩 狂龍堆到

我之前新手時覺得係，一開始唔刷諗住後面先慢慢刷，點知一星都唔夠打

唔係

睇埋啲貓等級

打得贏好用哂佢

之前岩岩玩左陣就出呢個
剩係打得贏2個

而家應該可以打贏哂...我諗

我覺得最後冇星嗰個記念最難
好似叫偉大記念

keep八個寶箱做存貨

痴西線
由一星打到三星回體全部打晒
20場最後一場先得一百萬

用曬寶箱打一百萬

新手應唔應該爆罐打一百萬

新手唔應該爆
體力上限咁低

好啦 唔該巴打

係時間狂刷紀念

你風雲塔打到30？
唔洗啦

屌你老母 打左10幾次得1次一百萬

我今晚打左廿幾場先得1次

寶箱的重要性
4x打到剩10算

好多傳說同rank獎勵未拎

690體 應該爆嗎？

見到地獄門又想手痕打

35
點解唔刷？成百萬經喎

打左十零鋪3次百萬

咁大個仔第一次 1000萬+ exp
唔捨得用

據我所知 點都唔好爆 仲要呢啲機率野 新手衝下傳說升下啲貓咪lv好易回到體

今朝打多十場又係得一次

我都未打到
其他肥普 斷蝶打晒
得閒再諗下點砌

打鋪超經驗都70 萬

都係睇雙腳雙龍lv

超經唔開道具得50萬咋喎 仲要500體

打呢個分零鐘一場 幾乎打三中一

你打3 中1 咪打得

我係咁諗既
20% 100萬
咁打5場就就100萬

當激經
打完有53萬先差唔多100萬
唔記得出53個機率係幾多

所以我會簡打20%個個

當然大家都冇道具既情況下

地獄門點打
30icat又係秒

喺外國唔夠數據睇片又好急打

但有啲人打好多鋪都冇實鬧鬼
我覺得與其係咁打呢啲，不如打下其他野（種、寶嗰啲）
錢係緊要嘅
但一日2880 統率
搏廿幾鋪有500 萬
但全日咁打好悶
嗰下覺得去打下其他野好過
不過你地肯打錢實升得好快
係悶啲啫

點解咁睇唔開係都要用icat 打
正攻唔得？
打輸左又要計統率
未打贏又要計出兵次序
隻王攻擊力超高，就算去到我地咁高rank，隻icat 都一定會死
點解唔乖乖地用正攻打殘佢
icat 喺呎關用嚟停豬就得
因為經濟都唔係任用，狂出兵好易食晒啲錢

正攻用返雙魚（單魚都得）
雙腳雙龍好易搞
落超激唔化算
不過幾食雙龍等級

龍就好貴，唔係出駝鳥唔好出
對面出豬就用4 盾灰擋，太貴就齋雙牆，因為雙牆擋到好多下比起跳跳同狂小貓（隻豬200%倍率），隻牆咁啱擋到2 下唔死即係擋到3 下，平均¥50 擋1 下，但狂小貓用¥75 擋1 下，跳跳都係睇血量，隻豬攻擊力9,674，如果血量高過呢個數就擋到3 下，即係¥80 一下，但有些微攻擊力，效益上會好過狂小貓呢啲低攻灰
不過如果推得好兇基本上就要出晒，因為個塔被人撞爆講咩都冇用，只係齋出雙牆就坦得住係理論上最好（基本對面係必推，除非隻牆+60 以上）

攻擊方面用雙魚同雙腳應該夠做
但落左4 盾灰、雙魚腳龍都10 隻
要落巴哈可能要有啲取捨
打駝鳥基本上都要落4 盾灰，唯一可能比較值得取捨係基本島
因為真係幾貴，冇計啦狂魚太平
基本腳打駝鳥同豬都得，分分鐘踢到個大佬一腳，隱藏MVP 唔好放低

如果你有幼獸就換左對腳走啦

123星係咪跌100萬機率都一樣？

第一下冇開雷達就1take過打贏地獄門
有帶打唔贏
次次都係咁

非洲人真係
平均十場先出一次

CHECK 左基本牆＋41 就擋到2 下唔死
大狂牆就要32

新手嗰時都打左一排
真係好悶
打左6 鋪都冇就開始唔鋸

開加速先一分鐘一場，好快玩晒

呢幾日咩都唔做剩係打錢
7千>1億now
冇寶箱了希望有億5

頭先睇左77秒個個
想試下

求解答

玩左咁耐最多都係1 億

冇得打其他野好悶

好似係一樣

正攻唔係唔得 但基本貓唔夠lv嘛

睇完77秒條片一take過拎埋特急 終於有速攻玩

現在刷經驗是為了將來節省更多體力去打其他野

有貓特急即刻過咗關卡勁耐嘅傳說

得閒悶可以打下種，多多都要

個個好似你抽到咁多新野咩
我仲未有美模

隻隻都要10 粒咁上下
稀有、激同超激計埋都起碼50 隻
成500 粒種

你是旦攞隻嚟睇就明
與其咁不如2 樣都打下
雖然話冇30 就唔洗諗3 階
但始終都係要打

認真以前冇中咁多
愈後愈中得多

睇返2600 Rank有22 超激
而家8100 有39 隻
原來以前中得更多
可能愈後愈打得多經驗
所以中嘅頻率好似重高左

大狂等級真係好重要

又卡傳說 都係打多幾個100萬升埋嗰幾lv上40好過狂重開

我依家4850 得19隻

始終要升

你有冇刷銀券
我係打得好勤

巴哈d人話一個月理論上可以打到20張金卷或以上，藍巴可以試下

有呀，所有rank獎勵都用晒刷銀卷

計落十粒種都係一千體，仲未計種挑戰果時500體打六粒
但升一隻貓上三十就要好多千體
點計都係要刷經驗
成日都係128/128賣種因爲冇經驗升貓
次次有挑戰都打爆128粒

半價買寶箱繼續打一百萬 就快可以升狂亂打大狂亂

加埋週末統率減半 打左1500萬經 儲埋完活動睇下有幾多

而家想打都冇乜機會打得多
隨意咁打

有冇用盡傳說嚟打
以前840 體，我打2 鋪剩40
一個鐘內回120，即係傳說尾關150 內可以打，打完再睇片回168，再打尾關
一次可以打6 張銀券

咁打唔化算
200 體打粒彩虹先50 萬
最好彩400 體換100 萬
梗係雙線咁打
種有儲備夠升2-3 隻就夠

仆__
最多99999999
再多好似會食左

我指錢
我記得我係9千9百幾萬
岩打完有1百萬就99999999

然後頭先升級用左127200

個人認為種係唔洗特登打
因為你係有心做到平衡，平時有剩統率就可以打返幾粒
唔知點解我係夠錢用嘅
可能因為我唔用到就唔會升
衝100 萬記念關係一個方法
但期內衝到幾多，如果係1-2 千萬
2 千萬咪升3 隻超激上30
勉強夠升超激
其他野可能唔夠
不過我唔知記念關會衝到幾多
同埋以記念關出嘅頻率
平日用統率價值最高嘅都係超經驗
種子除非你中報恩鶴要籌到佛誕咁先算啦，呢隻就真係要計統率啦

升左佢啦
攞埋啲rank 嚟打銀券好過

1300 萬夠超激升到50
留咁多做咩

得3100 rank
上限暫時得30

用左3千升左推ex
瞬間36xx
原來升100rank叫你買野個個視窗會連續彈出黎

睇下今日食唔食到3650既rank
30大狂再打地獄門dllm

咪係囉

用開個d都30了其實
諗住儲錢第時要用先用
點知上限

明知銀卷個d show 999實質係過千既

同埋冇諗過一升可以咁多rank

做咩要儲咁多

4071 18

有幼傑有黑無 夠使

玩左幾耐？
我嗰時4 個月

我都係四個月

其實咁就可能跟時間畀
差唔多啦
我真係打好多銀券，聽日記得cap 張睇下

Post（5）

666

0000